⠀⠀ ⠀⠀

吹頭真係好煩

光頭

我幫你吹

唔好吹

唔襯

有咩企圖

風濕

但唔洗吹

我手勢好

屌那星 幾時有全自動風筒
有廁所乾手機嗰啲咁款嘅風筒
隊個頭埋去fu兩聲就乾
拎住嚟吹好撚攰

但唔襯

用口吹

泳池有

買個家用畀我

你游完水順便拆咗佢

唔識游水

認真定講笑

屌你牙

所以身體上可以室得入既地方都被屌過
仲試過比前男友打爆哂牙
所以佢依家呢棚係假牙，棚假牙仲要有黑污積

老豆係屋企瘋狂咳同打乞痴,
係屋企，叫佢戴返個口罩 或者自己戴口罩算唔算不孝?

作為孝順仔應該吸佢d氣

強力風好快喎
嫌唔夠用兩個

*用兩個強力風筒吹狗狗

呢個我冇睇過有冇原po

兩隻手都攰。。

同一個人來

屌佢專開膠po

同你一樣

啲膠post唔係我開㗎

吹狗毛機
真係好快

*以前吹頭用佢

奀皮開㗎？

奀皮已死

你咁有創意咪改過個囉
我想改叻豬 但男人老狗好似怪怪地

你女人嚟

咁都有得屈

打字似

唔好癡線啦 邊度似

剃光頭

仆街叻豬比人用咗。。

樓主幫我諗多個plz

冇頭俾我吹

諗到嘅都有人用咗

唔制呀屌

叻豬閪閪囉

啲人會唔會當咗我係你

是但啦都唔係第一次俾人誤會

有第一次咩

我意思係話其他人係我分身

叫奀皮開少啲膠po

奀皮係天性改唔到

其實個名幾得意

係 咁都要偷名無陰公啊